點解你班柒頭毒撚唔肯醒

屌你老母明知佢對你冇興趣你就醒目啲死開啦
死毒撚
仲要係咁wts成個煩膠咁搵人
之後就喺連登問人有冇機
覆完你冇機 叫你收皮 你又唔肯承認呢下先大鑊 仲要駁我嘴 成個細路仔咁
有機佢就一早wts搵你講野啦
好撚肉酸呀
隔住個mon都見到你地成隻狗咁搖頭擺尾嘅樣
醒下啦
係呀 係話緊你呀毒撚

咩都唔好講 攬住我

on9?

我好似你咁叻溝到女就唔算做依啲嘢啦

係煩膠你又點呀

無形象同壞形象咪一樣，有得攬炒點解唔攬炒？

好臭 唔好講野

攬炒無敵

對唔住